法唔法國好多五毛都係美國移民專家

點解每次有警察濫權嘅新聞
底下都有一大班五毛衝出嚟話
「呢條友如果喺美國一早俾差人打死啦」
點解佢哋對美國啲生活咁熟悉，定係反諷緊自己口是心非，表面上心繫祖國，暗地裏表達想移民去美國嘅心願？

我會串佢：係咪收咗美國佬錢要吹捧美國警察？

臭蟲理論專家